[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

講笑喳,我一個連登仔點做到嘢

利申:本人係膠膠地,P牌出post唔好屌得咁大力

有冇人呀

好似開錯台

擺錯台，不過叫做值得推下

幫推10次

有陣時唔知開咩台,我講真出post唔多唔知擺咩台好

P牌推唔到㗎

3

2

1

過來幫手push啦
對付淺藍都可能work
可以試下

多謝幫手

不過咁 開錯台又p牌真係救唔返

我呢類應該開咩台?

社評掛
我都唔知
我平時都9開

屌

轉載

笑撚咗